<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localization xmlns="http://schemas.ximeta.com/meta/loc/2006">
  <string id="COND_X64_IS_NOT_SUPPORTED">
    <base>This setup package is for 32-bit version of Windows. Please install the 64-bit version of this software.</base>
    <translation>Denna installationsförpackning är för 32-bit versionen av Windows. Installera 64-bit versionen av detta program.</translation>
  </string>
  <string id="COND_REQUIRE_WIN2000">
    <base>[ProductName] requires that your computer is running Windows 2000, Windows XP or Windows 2003 Server.</base>
    <translation>[ProductName] kräver att din dator kör Windows 2000, Windows XP eller Windows 2003 Server.</translation>
  </string>
  <string id="COND_NOT_PRIVILEGED">
    <base>You do not have sufficient privileges to complete this installation. Log on as an administrator and then retry this installation.</base>
    <translation>Du har inte tillräckligt med rättigheter för att fullfölja denna installation. Logga in som administratör och försök sedan att installera igen.</translation>
  </string>
  <string id="ProductName64Suffix">
    <base> (64-bit Windows)</base>
    <translation>(64-bit Windows)</translation>
  </string>
  <string id="Text.SetupVersion">
    <base>[NdasSetupVersion]</base>
    <translation>[NdasSetupVersion]</translation>
  </string>
  <string id="ReadyToInstall.NoticeText2">
    <base>It is recommended that this product is used in 100Mbps wired LAN or 802.11g/a wireless LAN environment.</base>
    <translation>Det rekommenderas att denna produkt används i en 100Mbps trådansluten LAN-miljö eller 802.11g/a trådlös LAN-miljö.</translation>
  </string>
  <string id="ReadyToInstall.NoticeText1">
    <base>If you are using this product in a wired 10Mbps LAN or wireless 802.11b LAN environment, there is a possiblity of data transmit error or unstable connection.</base>
    <translation>Om du använder denna produkt i en trådansluten 10 Mbps LAN-miljö eller trådlös 802.11b LAN-miljö finns det en risk för dataöverföringsfel eller instabil anslutning.</translation>
  </string>
  <string id="ReadyToInstall.NoticeGroupBox">
    <base>Notice</base>
    <translation>Notera</translation>
  </string>
  <string id="SFWarning.SFWarnCheck">
    <base>I &amp;acknowledge this warning message.</base>
    <translation>Jag &amp;bekräftar detta varningsmeddelande.</translation>
  </string>
  <string id="SFWarning.DlgDesc">
    <base>Setup detected a software.</base>
    <translation>Installationen har upptäckt ett program.</translation>
  </string>
  <string id="SFWarning.DlgTitle">
    <base>{&amp;MSSansBold8}Compatibility Warning</base>
    <translation>{&amp;MSSansBold8}Kompabilitetsvarning</translation>
  </string>
  <string id="SFWarning.MemoLine1">
    <base>{&amp;Arial8BoldBlue}Setup has found that StarForce Copy Protection software is installed in your system. Some old versions of this software may cause a system crash for using thirdy party storage device drivers.</base>
    <translation>{&amp;Arial8BoldBlue}Installationen har upptäckt att StarForce kopieringsskyddsprogram finns installerat i ditt system. Vissa äldre versioner av detta program kan orsaka systemkrasch vid användning av tredjeparts drivrutiner för lagringsenheter.</translation>
  </string>
  <string id="SFWarning.MemoLine2">
    <base>It is highly recommended to update the StarForce Copy Protection software before proceeding the installation. Check the web site of the Protection Technology (http://www.star-force.com) for the updates.</base>
    <translation>Det rekommenderas starkt att uppdatera StarForce kopieringsskyddsprogrammet innan installationen fortsätter. Besök webbsidan för skyddsteknologi (http://www.star-force.com) för uppdateringarna.</translation>
  </string>
  <string id="UpgradeConfirm.DlgDesc">
    <base>Setup has found a previous version of the software.</base>
    <translation>Installationen har hittat en tidigare version av programmet.</translation>
  </string>
  <string id="UpgradeConfirm.DlgTitle">
    <base>{&amp;MSSansBold8}Upgrade Confirmation</base>
    <translation>{&amp;MSSansBold8}Uppgradera bekräftelsen</translation>
  </string>
  <string id="UpgradeConfirm.MemoLine1">
    <base>Setup has found a previous version of the software and will perform an upgrade. During an upgrade, you may have to reboot the system twice.</base>
    <translation>Installationen har hittat en tidigare version av programmet och kommer att göra en uppgradering. Under uppgraderingen kan du behöva starta om systemet två gånger.</translation>
  </string>
  <string id="UpgradeConfirm.MemoLine2">
    <base>To ensure proper operation, please do not interrupt the system reboot and follow the instructions until the setup is completed.</base>
    <translation>För att garantera korrekt funktion, avbryt inte systemomstarten och följ instruktionerna tills installationen är fullföljd.</translation>
  </string>
  <string id="UpgradeConfirm.MemoLine3">
    <base>Click Next to continue installation.</base>
    <translation>Klicka på Nästa för att fortsätta installationen.</translation>
  </string>
  <string id="Error.25900">
    <base>Newer version of the software is already installed. If you have to downgrade the software, uninstall the higher version software first.</base>
    <translation>Nyare version av programmet finns redan installerat. Om du måste nedgradera programmet, avinstallera den högre versionen av programmet först.</translation>
  </string>
  <string id="Error.27500">
    <base>This setup requires Internet Information Server 4.0 or higher for configuring IIS Virtual Roots. Please make sure that you have IIS 4.0 or higher.</base>
    <translation>Denna installation kräver Internet Information Server 4.0 eller högre för konfiguration av IIS Virtual Roots. Se till att du har IIS 4.0 eller högre.</translation>
  </string>
  <string id="Error.27501">
    <base>This setup requires Administrator privileges for configuring IIS Virtual Roots.</base>
    <translation>Denna installation kräver administratörsrättigheter för konfiguration av IIS Virtual Roots.</translation>
  </string>
</localization>